Active: yes
Title: Курс "Современные алгоритмы интерактивной компьютерной графики"
Category: news
Date: 2012-03-21 00:00

С 26.03 начинается спецкурс "Современные алгоритмы интерактивной компьютерной графики". Читается в аудитории П-6 по понедельникам в 18:00.
